藍屍廢老個個都係欺善怕惡，只有用拳頭先可以說服牠們

共產黨，滿清，殺咗一億支那人，藍屍廢老天天歌頌，吹奏，日本皇軍殺得三十萬咁撚少，所以被藍屍廢老稱呼做小日本，所以你惡過共產黨，打撚到佢地訓深圳人民醫院，佢地就會服你。

南京當時得20萬人口

認同
班廢老就係以為撩事生非冇後果

當初恰連儂牆班學生就真係冇
宜家試下著白衫走入堆Black bloc到撩事

好似有十萬外省同胞想入去救人, 結果被殺

老唔認同

上次發夢見到人掉左個藍絲撚部tablet落坑渠
追住人狂影又係咁鳩up叫人打佢

認同